今時今日仲會唔會有利省狀元黎香港讀CU?

今時今日仲會唔會有省狀元黎香港讀CU?

CU廣東話教學留番畀真香港人
省狀元去香港中文大學(深圳)夠了

btw 深圳張cert同唔同HK?

唔好畀佢地入香港境重要啲

本身好似一樣
跟住吵咗一大輪
唔記得個結局係點
另外珠海間北師大同BU合辦學校 同九龍塘間BU張CERT一樣

我都覺
不過聽講佢地搞咩2+2 3+1 最後個年落黎讀跟住留低
勁9